【六四2.0】中大手足心口中實彈 打爆美領用人道名義租派直升機啊！

細良老婆中大live緊：好多傷者！

美領要中大生打電話過去(852) 2523-9011

利申未FC

都是推其他先

未fc:有朋友細佬嘅朋友係中大中左實彈，心臟附近位置，而家係中大醫學院搶救緊，請代禱